滅蝨大作戰 失敗套裝

屌你老母
買完DE 粉咬得仲密過之前
搞到屋企沙漠咁撚樣
然後支乜鳩 天鹽清？ 噴撚曬床上用品
都無撚用

千奇咪撚買 個滅蝨套裝 480一套
我唔撚講邊間啦。你google就見到

用撚左兩個星期 屍都無一條 仲咬撚到成身都係

個仆街仲好意思講 搵唔到個竇都可以滅絕....